其實阻住人呢樣野先係不合作運動最大嘅阻礙

頭先同屋企人傾不合作運動，比佢地用阻住人呢點講到我無野講，而家點拆掂佢先

推

唔阻人點叫不合作

同感

不合作運動阻住人邊叫不合作運動

唔阻住人

咁你同夾硬逼人join有咩分別？

佢地話只會令要返工嘅人遲到，對七大訴求無幫助

所以咪比佢地講到我答唔到

香港d雇主出名唔遷就
d人遲到扣糧炒友邊個養？
義士基金？
你話佢地會怨邊個累佢地無左份工？怨政府？

點答佢，求教學

NEW GAME MODE 超合作運動

叉錯腳 跌電話時有發生

解決左問題就繼續行程

咁都係阻住人返工

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

香港人太鍾意返工

阻住人

呢到個人字好值得商確

明既會明 唔會既 你做咩都係錯

用最小成本 達到最大效益

超合作ONLINE 不日上線

罷工係要自願
唔係被迫
迫人罷工只會招惹打工仔怨恨
就算深黃唔介意
淺黃呢？
淺藍呢？
都唔介意？
一日半日或者唔介意，如果一個禮拜呢？
幾多人係weekday返工weekend出黎？
幾多人屋企有家累？你幫佢養？
咁同推佢地佢政府個面有咩分別？

無 所有活動都會有呢個問題 就算係集會 都會阻到原本想係嗰個地方做其他野嘅人

當年六四嗰陣咪又係罷工
係咪阻人發達呀

無威脅性嘅行動唔會對li個政權造成任何壓力

不合作運動個目標係咩先

套套邏輯 (tautology)

就係要強迫全個社會喺大是大非面前表示立場，有一個人繼續返工就會有更多人繼續返工，全部唔返工就可以迫d淺黃企出嚟幫手，迫d淺藍出嚟感受吓社會既不公，迫d深藍拋個樣出嚟等所有人見到全部都係鄉音新移民同大陸自由行，迫外國介入，迫中國做決定入軍定放開香港。

所有參與不合作運動既人唔好淨係諗住報復政府同狗鐵，仲要每個人都孭起教育群眾既責任，而唔係對所有反對自己既人都仇視，以武制暴既精神在於教育，而唔係成為下一個殺人政權。

不合作運動好難令人唔返工，你知香港人鍾意返工個程度啦，就算阻住地鐵佢地都會返工

禮拜日無咩生意或者ok
日日都係咁呢？
幾條街既人一日無生意或者可以無視
幾萬人呢？
你阻住一架車開
唔係淨係一架車既人受罪啊
係成條線
地鐵唔識爬頭
你真係唔係影響緊一架車個一千幾百人！

警察濫用暴力 知法犯法 警黑合作 議會暴力 制度暴力 影響嘅都唔只係200萬個示威者 係影響緊全香港700萬人！

1. 你weekday又唔係有活動
幫咩手？
2. 真係會出黎幫手既人一早出左
你唔比人返工佢地最多係翻屋企
唔會去幫手
3. 睇下山竹個日
咁大風所有車延誤都唔會阻到返工
你何德何能覺得d人會因為你阻住個半個鐘唔返工？
4. 市民大眾係你要去動員黎參加運動既人
唔係你要去傷害既人
佢比老細屌又唔係你去幫佢頂
佢收warning letter又唔係你收
佢比人扣半日糧又唔係你出翻比佢
佢遲到present唔到又唔係你比翻個機會佢
要人感受社會不公
佢只會感受到你對佢不公
做個假設：
你要d士兵去打仗
你唔係諗住斷佢糧佢就會主動出去打仗掛
如果你斷佢糧
會發生既唔會係勇敢請纓
只會係兵變